[火箭勇士大戰]NBA 2017-2018賽季季後賽討論區(102)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

有陀地唔敢1001了

g

快

冇姚明??

禾頓>>>>>>>>>>廢老kerr

我湧又然

ryo蛇大心臟

CP3爆發

黑哨

有tmac

cp3 上牙！

ryo蛇好忙

箭頂撚埋佢呀

mj上身 勁到

klay都比人屌醒左
幾時到curry啊

究竟係湧定反湧佔據籃post呢一陣

gogogo hou

TMAC係魔術呀

以為入錯POST

好彩請假睇波

波縮咁誇都拉唔開 痴線

波縮收皮啦

波縮

箭好似開始慢左落黎

中立POST 我唔會搞事

波縮垃撚圾

MB>>>>>>>>>>>>>Kerr

佢兩個都已經有20分..

又黑哨

又月光寶盒

佢唔誇一早俾人拉開左

波叔果球唔計

Btw想問下吾皇今年個亞軍幾時頒

cancel左2分

Good judge
24秒

做乜無左2分

ryo蛇開post
火箭GG了

時間倒流

MVP打到咁都贏緊湧
隊友真係勁

Overrule 屌呀

依D FOUL真係間硬黎

扣番分都得
不給直接冠軍勇士啦

24秒

屌 呢D又吹番 bad call 又唔見你吹

我都放棄assignment一陣

樓主箭迷開po, 今次湧fat fat了

做乜西決冇湖人?
KOBE又輸?

咁都有得cancel

Lead 緊一分

25做乜撚

有得咁架咩

潮撐CP3入西決

不嬲都會回帶check..

球例係可以扣分
咁都屌

直接頒西冠畀湧啦屌你老母

可以咁樣扣走兩分咩？

手感仔垃圾

睇到波叔打到身水身汗

但係JH好似嘆緊冷氣咁

harden 小兒麻痺呀你

下咁都得

25

24秒扣分都話黑，嗰陣唔吹又冇人話黑

+2gc啲雞黑到
連兩場月光寶盒

嘩屌
廢鳩個pick

EGGGG

啲撚樣戇鳩

反波縮大聯盟

汁都冇滴

EG

Eric gordon呢招真係好撚高質

講下點解唔得？

今場波 基石同kd邊個訓醒先邊隊就贏

嘩屌
Jh真係直接搵個波撞你隻手

反湧撚=on9

harden唔敢iso.....

EG carry

EG >>>>> JH

基可下下想買飯

雷果期食左幾下屎
明明人地唔計都計佢輸

同意

場場打到咁緊湊 逼人mon post

eg

見REFS睇replay以為轉foul EG

表情好似遊緊雲

gordon

又甩鞋

eg球球三分搏foul

屌你老母基石 switch 撚完 比個波gordon iso kd? 你玩鳩佢?

咁都搏到....

今場箭贏左可以入FINALS了

E.Gyup#

贏左果場又唔洗對雀

屌佢老味ref

球證又出手了

？？？？？？foul乜

KD又體毛

咁老定？

。。。。。。。。。啲哨

屌黑撚到

好似兩場因為誤判而輸

屌你老母收起生命石舊垃圾啦

又foul

球證好撚on9

Harden多d殺入去啦

舉直哂手都有FOUL

補位咁靚吹乜撚

笑死

因為姚明出番黎可以打爆勇

黑

又嚟體毛犯規

又保送

dllm 又黑哨 不如直接送湧入finals

OKC體毛大戰

真係勁撚憎eric gor
佢除左用罰球拎分 仲識做啲咩？

好悶

Ref

harden除左draw foul冇野做,

基石kd都係體毛 打和啦SUPER

Draw Foul 大賽

harden就唔黑？

湧狗

屌你老母玩緊OUT呀依家？？

尻剷入去就有罰球

屌你究竟邊隊主場

啲雞咁吹法不如兩邊一有人攻就吹啦
you get a foul he gets a foul
everyone gets a foul la

一個進攻吹一次

咇咇咇

罰波大戰

悶撚到 吹黎吹去有咩好睇

屌....好撚曬....
不如直接罰球12碼

都係技術黎嘅⋯
你估駁foul真係咁易架咩

全力支持火箭

HARDEN鳩撞都有FOUL

主場雞幫番主隊
點會幫客隊

火箭勇士free throw大戰?

罰球大戰

玩到扣分就知係銀仔主場

唔，我睇真D 呢度唔係圍爐區，唔係一早屌左你

kd 體毛foul果陣你唔撚出黎嘈

球證........

屌你老母不如直接揀一隊贏算啦
乜撚都鳩吹

屌。。。全部都foul

鬥射罰球算啦

冇人話黑

我睇緊d咩......

登子好乾爽

打和

收手啦球証

幾時有ai可以取代呢班球證等佢地失業

痴線
買犯王返黎

倒屎勇出局鳥

不如直接射罰球大賽

今場改左個名其實好多個都岩用

兩邊鬥foul

KD無限單打

基石終於唔step back 狂鏟

球3分射到咁

屌主場雞既人去左邊

狂炒

gordon 防守好好

成日射3分

湧主場

人稱火箭巨頭阿登
就係我肥面登,ERIC GORDON

哈公子0-9

終於識叫TO

個球證今場真係鳩黎

如果唔係啲哨 火箭贏撚左

每人拎5個出黎...
一人射10球...

入最多就入FINAL

勇狗惱羞成怒

掂下又foul, Nba 再係咁落去真係唔掂

屌你...最好防守果個係gordon

259又黎3成命中

(笑)

kd炒到咁都要佢單打

EG 成個PO 防守進左化咁款

今晚gorden防守上哂身

Kerr: Trust your teamate

垃圾259

呢個series唔錯
上兩輪

仲要射到爭成個波位

第四節打左六分鐘就係兩邊不停鬥射罰球

係

259咪撚再鳩射啦 瘋狂比人Double team

KLAY入死位即叫TO

名叔係呢個時候用

收到風KD破壞勇士體系

25繼續單打呀 唔好比佢停

Kerr叫9佢傳 佢唔傳

draw foul

死湧狗夠膽死屌火箭搏罰球

球証收手啦屌你老尾
好地地一場緊湊波

Gordon啲防守

既視感

射多D啦
想睇湧輸

但係手感隊炒得仲多ft

湧變左之前癗咁

個波一到佢手即刻停左movement

之後轉身就夾佢

掉唔番個波出去

好心佢就收下手

KD加油
射得多炒得多

做得好 繼續沉迷單打吧湧 支持繼續比曬個波25

死廢柴波縮 屌撚住呀

邊隊先係手感隊
我分唔到

第一人 kd真係未夠班

支持259瘋狂單打，佢體力一唔夠就出事

球證唔出手邊有得緊湊

等得kerr叫個波俾人偷左啦

無ai真係廢左幾成

23號戰術大戰35號戰術

火箭=地球聯合軍

搞咩撚野 淨係識比kd單打
一run戰術就to

廢CUR激嬲左EG

點解勇會無晒BALL MOVEMENT

太快爆

LBJ先係第一人
以前係宜家係將來都係

259唔撚理佢

球證計撚住黎吹先做到咁CLOSE

波都傳失埋

kerr 係講呢句咩?

有邊個值得信先

上年暑假又話貴

做乜鳩呀

作客雞都夠膽死既

笑撚死

kd第1人真係第一次聽

Turnover

!!!!!!!!!!!!

又話人唔值又盛

jmg

kerr個樣驚撚到

禾撐湧士撐名叔

mola mola

根據情況二姑可以係巨頭

廢鳩

掉俾人打快攻

廢勇沒了

EG!!!!

23號係Jordan and oneal結合體 32號係咩

EG carry, 夏登死撚左佢

睇黎又有得睇地球聯合軍圍攻湧

哈公子準備破最多出手0命中3分RECORD

收皮了

FMVP你估真係鳩頒架咩

CURRY0信心 廢撚到呢

勇士拎多一分
勇迷少10000蚊

EG 癩撚到

無二姑係度執屎 差咁遠

廢CUR終於都有

成日都要TUCKER幫登子執屎

波叔>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>鳩登

玩撚夠牙膠未 玩到唔執long rebound

冇二姑打唔到死亡5小

PJ真巨頭

trust your teammate

今場輸就輸廢鳩

生命波

佢番黎就game7
佢唔番黎就898

cp3

HARDEN射撚夠未

harden攝石

都係要靠波叔

又要波叔打救，垃圾harden

波叔屈到

好彩有TJ harden

Cp 橫移floater真係好勁

點解JH 仲射3分,,

二姑傷左?

HARDEN請食飯啦
個個幫佢執屎

咪比你偷多場主場開心下囉

CP3 係咪痴撚線....

比人咁樣單打都唔switch番
kerr學界級教練

輸啦

Tucker 真係好熱血

Raptors 上年真係浪費左佢

harden off ball走位算啦

波叔hold 撚住個場

屌你老味臭閪手 0/10

咁都搶唔到籃板, 勇已玩完

仆街，我果5000蚊凍過水

屌你老母唔放羊叔做5小抵你輸

S.Kerr流曬汗
比人炒喇呢次

Curry, Green 依家好似唔識打波咁

勇士完全守唔到

CP carry 到
好似吾皇咁

10中0都lead，成個NBA得火箭做到

湧全隊都發緊夢咁
下場返主場努力啦

防守貢獻不嬲都唔明顥

以前我都信Curry>CP....

而家

rocket 3-2
歡迎binc

屌harden收收皮啦

火箭要champ了

波叔封聖

吾蝗勁好多..

波縮痴撚咗線呀

今晚一齊落club

CP真係勁撚到

Rocket 3-2 熄機

火箭

波縮先係真理

harden 完場會唔會一球3分都冇

二姑既重要性

湧贏呢場呀

輸了 好彩有柒騎陪出局

Cp3 真係clutch

火箭然啦

又想燈 收皮啦湧狗

箭贏了

你都ON9
LBJ輸我跳樓

二姑

波叔都守得死KD

勇2球搞掂

259

The block

成班湧狗係到燈

KD收皮啦

迷信過廢老 燈你老母呀燈

比個波波叔啦屌

harden good D

湧狗今日廢到咁, 柒箭都係領先幾分

JH 死撚左佢

屌你harden剷入去算啦

JH仲射
屌

CP3仲要頂埋KD LOW POST....

登哥收手啦
冇就係冇架喇

Eg

咪撚再柒啦

火箭上

EG食番自己果招

敗家仔harden

屌 harden咪敗家

73勝得亞,都係得勇做到

禾湧今次難逃一劫

klay:eg你都用得多呢招

波叔教仔咁教

波縮接管

Cp仲做埋心靈雞湯

Curry 準備三分轟炸

eg比自己個招撚番

留名睇咖哩式絕殺

波叔要跳埋舞叫醒harden

屌你老母mvp 0/10

夏登閪手

登不斷比機會

波縮做埋mda 個份啦

今季嘅green有咩用

波叔搶埋coach黎做

coach cp3

登子今日隻手有啲問題喎 除左FT 射親都炒

屌基石真係好撚搞笑

Cp 真大佬

好多湧燈

coach cp

7哂

捱多3分鐘

閪手

醒啦登登

波縮支持你屌 占士夏登個撚樣

波叔 話今年想入總決賽

kd 廢撚到

harden 好心鏟啦，你老尾，你D 看家本領而家唔用幾時用

CP 咩都接埋黎做

夏登我屌你老母

波波好qq

Green+Looney 進攻端3v5, splash點會有位射波

登子都係傳啦

勇E舖大鑊啦

波縮叫登子 wake up

Harden防守交到功課既

無力 不了

雷霆出品
必屬佳品

火箭識守啦

波叔話我要champ

總冠軍添啊

係呀 有信心個d全部都係燈呀
祝你長命百歲 全家富貴

chris paul is champ

哈登廢撚到

不過都贏

Kerr廢撚到 整係識比kd單打

依個陣咁多星都打成咁

仲有人吹到佢神級教練

harden仲未洗得甩一到關鍵場次就自爆

rocket will be champion

多謝 大家咁話

人地第一PG
點會柒

主場氣勢真係唔夠好

kerr真係見哂底

基石就係需要呢啲隊友 條友太易頹

打返浪花啦 屌

留名睇反杯

如果勇輸左
勇班FANS 肯定內訌

但睇頭4場kd單打真係最可靠嘅進攻方式

劇本ready, KD game winner

25柒完未

harden屌你老母

KD柒撚夠未

夏登咪撚ON9啦

無睇前幾場 ai係咪傷咗

harden又炒

Good D

2分半鐘，3分

即係KD Time

KT

守到起唔到手

Kd

傳炸彈

JH真係點都唔會入

kd

等睇curry式turnover

GOOD D

笑死我

NICE DEF

Jason Kidd 37歲先champ
波叔快一步

體毛太多跣手

on9咖哩

箭輸波登子做戰犯啦

真心mb>kerr

KD time

kerr子有返心機

廢CUR會唔會上腦..

波叔跳哂舞harden要醒啦

今場雷霆兩少鬥柒

KD

要應變家嘛

勇廢到

KD 抵啦

S.Kerr嬲撚到
不知所謂

兩兄弟一齊柒ok

屌你好撚好睇

無了

Cp3比kd block 7

kd入zone

追剩一分

Facial block BY KD

你地仲話今日Klay 廢, 好過隻259 啦

harden行去阻住波叔

頂撚住

呢隊湧to多到咁仲話大熬門

咪又係我勇贏

屌你呀下登

好勤力

收割比賽了，KD

搞唔掂eg

Eg!!!!!!!!!!!!!!!!!!

7分倒返晒

kd絕殺

兩隊都好撚勁

啲球迷真係 睇音樂會咁款

屌!!!!!!!

輸左你斬J

咁係界外跑番黎搶off reb

mda上位了
頂撚住呀

EGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

波叔

登登收割比賽

harden殺入分波比人射3分算啦

Eric Gordon

EG 3333333

eg dagger 3

GORDON!!!!

Eggggggggggggg

EG!!!!!!!!!

eg dagger 3333333

真巨頭!!!!

屌你eg

Eric Gordonnnnnnnnnnnnnnnnnnnn

EG!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Eg wowowooooo

好波呀屌

EG!!!!!!!!!!!!!!!!

EG仲撚clutch過harden

EG.......

EG DAGGER THREEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

EG 要然啦

又係eg

EG今日救世

以為harden又想solo

EG!!

我聽到EG 身邊有 滋滋滋滋滋既氣聲

EG教返連登仔真正嘅dagger 3

Go back to your fucking home Trash warriors

夏登我屌你老母咪撚再射

EG真MVP

EG
Curry

哥登>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>夏登

著撚晒

gordon 保住Harden

屌你on9 curry對到出40ft 人地一下過你 要幫你補就放空左wide open，奶咁多獲都唔識

勇比自己最自豪既拉spacing3分撚番

今日真巨頭登登

EG 百屌成材 幾時到klay

痴線 gorden

湧士收皮

打爆宇宙廢勇
為NBA出番一口氣

真巨頭：登登(圓面果個)

今次真DAGGER

已然射唔入 突破分波係最好嘅選擇

火箭出局就搞笑

進化

EG>>>>登登 i trust

Fuck daggerrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

eric gor is king

好睇夏登識傳波 唔似某人唔信隊友

EG真係巨星模板

登哥

有d似前年irving g7收勇皮果球咁

球證一出手就知有沒有

勇真係NBA毒瘤黎

登登

nba 流川楓

勇依家真係無哂戰術咁

CP+EG=總冠

屌撚住呀

邊個叫夏登

4分咋咁開心
比啲力啦

變撚左廢鳩攻

EG 真巨頭

harden唔好iso啦 見到都驚

EG士氣波

上呀火箭打柒勇

根本勇d防守吹大左
應該好似以前nash咁 或者it9咁
比佢守0度3分就夠
其他真係比人當atm

終於醒啦EG

Rockets in six

自在極意功

收湧皮

勇個防真心廢 但箭個O真係好勁

正

green

登子番bench啦

登登做左登子

廢鳩answer

廢鳩屌你

我湧上啊！

feel 撚到 果球今日會係登做

湧成日都放冷箭

harden

反名叔

jh 又送

屌 好撚刺激

點解湧唔出力羊?

Harden

竟然是green

屌你平手?

好撚好睇

廢鳩都有3分,乜撚野事..

頂撚住呀火災
好想mda出一口氣

HARDEN又柒...

收起佢啦屌

廢鳩屌你老母

gg

屌你老尾jh

等睇kd殺死比賽

屌你老母HARDEN做乜撚野呀

應該走步呀

屌比cook射

not travel?

又打到最後一分鐘分勝負

打把啦 夏登

走5步算啦

黑吃黑

全聯盟球迷一齊支持緊火箭

referee

比哥登啦DLLM

5步上籃
體毛王癲到

呢下

黑左D

如果豬波 Harden一定戰犯

CP3

比cook射

新仔

傷左

大家都想睇勇士輸

接波接到甩手
唔炒就奇

on9登屌你老母

波叔又傷

COOK OPEN THREE都MISS
痴撚線

俾COOK射咁信得過佢啊

力羊笑撚咗

harden: 之前個10幾球自己去係為左呢下傳波

屌你cook炒幾球wide open

傷

緊係啦
勇係人人得而豬之

仆街，zaza又黎料

追夢咁都唔上😟😟

連吾皇招五步上籃都出埋

Cp3唔係傷呀

wide open 點都要射啦

仆街.....

波叔咪呀

廢勇皮己收

CP3 Hamstring

又到重要時刻傷

屌你q.cook 波都接唔實 驚就咪出場

波叔已傷

Harrison Cook

繼續睇259都唔睇波縮

波叔又獻際一腳

點會出cook ga kerr

唔好傷呀cp

我湧波？？

原來今季zaza全力教左cook

4打5都唔入 898

等睇我勇神play收自己皮

今場有運

波叔傷左呢場贏都無用

黑氣石傷....................

波叔唔好呀

手都震撚埋啦接波果下

Cp3

mda

波叔 都係怪harden條垃圾

Cp3 舊患

沒了

勇狗

屌你仲要勇波

新仔緊張

S.KERR條友真係痴撚左線

球證又做野

cp3慘到

Cook 0/3

屌
玩完cp傷

CP3傷埋
沒了

咪傷呀波叔

屌GG鳥

比佢射都有

勇波

波叔又傷咗

CP3唔好傷呀

慘了

仲要GSW波
銀囝做曬野

斬囉

波縮摸完地板可以番屋企了，戰犯登子

cp3個樣似抽筋姐

oh 今次仆街了

mola

on9湧

箭之後兩場gg了

臨尾香 ＿

大佬，睇到就窒息啦

輸左啦柒頭勇狗

頂住牙禾湧

要入呀ARIZA

柒撚到

Cp3 希望冇事

廢CUR笑到我

波叔好波

收皮啦勇狗

今次識叫to

2分波

我都係信kd

似抽筋

呢次有叫to了

頂埋佢

好心就比KD啦

mark死curry就贏

波叔傷點打呀下場

勇真係好好笑...係咪痴線

波叔咁樣 之後隨時輸晒2場

Tap乜鳩

波叔喊

屌你嚇到我以爲又唔撚叫TO

手感仔

箭贏啦

OK 3pointer絕殺了

希望係抽筋

百屌火箭全隊
利申：勇迷

PJ撞7 curry

柒湧

kd time

利申塞狗

要被絕殺了

kerr終於識call TO

俾淫k啦

kerr 終於識叫timeout

今次終於識叫TO

CP3 咸左..應該完了

個timeout慢到

波叔話佢抽筋姐 大家唔洗咁緊張

俾個波KD 啦

要絕殺了

kd game winner

似係傷 屌
唔想波縮咁樣就收皮呀

屌啦星，點解啊，就差少少

kd 企前一步3分了

今鋪仆街了

絕殺吧！

完....

第一下執到板就叫啦屌你老母

kerr終於to

點解仲要傳左先call to

Kerr終於識TO

波縮好似真喊

絕殺啊~~

Kd絕殺

kd 3分

上場柒完仲唔知死咩

好撚緊張呀

pk了
個d位多數打唔番

守撚住呀屌

黑氣石果然係黑氣石

應該都係做比KD

但係勇啲timeout 出黎嘅play多數都柒⋯⋯

klay射

有樣睇

做得好呀！！！！！！！！！

波叔傷左贏呢場都冇用

絕殺

絕殺！

收到風火箭贏左

廢鳩to

88

預告kd絕殺？

FEEL 到KD 3分絕殺了

早幾年傷過次喇佢

波叔黑氣石魔咒

綠

屌...又比curry絕殺

屌。。

on9 d.green

Green

...

7lun dou...

好波啊！！！！！！！！！！

做乜野呀

ON9 green

應該2分呀。。。邊敢射3分

ON9仔

箭

自爆

笑到仆街

draymond仆街

主場

Green 今晚係咪會text自己？

贏波又如何 波縮

DRAYMOND白痴仔

屌你on9仔.JPG

ON9

點解唔係開前場

ON9 KERR

Curry.....

嘴綠

廢鳩green

傻鳩呀

勇狗冇得吠

廢鳩笑到我痴線

踢波定打波呀

Curry柒到

屌green

siu4

湧今場真係輪住柒

正氣

廢鳩真係on9

下 禾勇唔係宇宙隊黎架咩

廢鳩唔止比賽隱型,仲係對方第6人

我以為地下濕左tim

廢鳩係咪同謝拉好fd

冇壓力下to

一二一二呀 green

廢鳩屌你老母笑死我喇
仆街仔喎屌你
上場blocked by rim今場仆街仔

屌 返工偷睇以為係kd訓低
原來比廢鳩打

正宗死柒綠

可唔可以講下咩事，唔好淨係笑

都話輸廢鳩

宇宙廢勇呀

D賤種湧呢

Kerr想學lue後場開波 你湧無地球最強球員啊

Curry真係好撚廢

green心諗 屌你個仆街仔

好擔心波叔 贏左都笑唔出

支持+2gc火箭

廢鳩今晚係咪要寫千字文比自己

波叔唔好有事

因為接波timeout

勇士吹大咗啦

廢鳩接波to

下場無CP? 靠JH 食得屎

柒到冇眼睇

勇係咪次次最後一節都咁on9

勇表示仲有兩場追！！
星期日再見

??????????????GREEN

廢鳩係頭號戰犯

好波

箭撚貢搶口

勇士好波

屌你老母垃圾廢鳩追夢綠食撚屎啦 廢到

draymond仲唔搵窿捐

拿拿林sweep 左箭

追你都母咩
4-2呀

唔係呀，所以簽KD 冇罪

paul攞到ring之前都唔識笑

反勇入場

打殘cp3有得追

火賤狗贏場主場就沖哂出黎打J

勇狗笑撚死人咩
話支持火箭係燈個班人縮撚左去邊呀
bin9我c呀

無波叔打James 好難計邊隊贏面大d

「當我們像這樣慘敗時，我無法睡著，」Green說道。

整個晚上Green被自己的表現給氣到，他發了一條很長的訊息訓了自己。Green沒透露他發的簡訊內容到底是什麼，但他表示，自己必須讓自己知道他當時的情緒。

「我就給了他挑戰，讓他打得像自己一點，做好他自己，我必須告訴他這話，」Green說道，「我沒看到他在場上攻防兩端有侵略性，或是在攻擊，根本沒打出我們需要他打出的表現，你知道，我這人不會藏著話，不會有話憋著不說，當我看到什麼事情不對時，我必須表達我的觀點。這不是什麼不和、矛盾，我們只是試圖努力去贏下比賽。」

幾小時後，Green睡醒，他回了Green簡訊，說：「收到，我知道了。」

明明 就係手感仔 傳得閪 , 手感仔又一次傳走個冠軍

draymond真係食左屎

唔係佢CLUTCH一早唔洗打

波縮傷咗, 其實我箭唔樂觀

勇

湧迷岀嚟講兩句？
球證已經幫到盡

接波TO 係開後場架咩

贏撚咗喇屌

佢不嬲都唔笑

Cp3應該係拉親？

食撚屎啦湧士

真心失望
呢d時候犯低級錯誤
咁緊湊既波就爛哂尾

西波

廢鳩le下有冇gif

Curry真係弱智 傳炸彈

又要打過

冇佢球三分仲快食屎

個勢去曬箭到

波叔真係傷左?
報銷?
唔好呀

力羊出得1分鐘

波叔唔知傷成點

我登走5步嚇到Green 殺死比賽

希望CP冇事

乜唔係to就可以前後都得架咩

希望

但今場真係好緊湊

sickball

Green 90-91 個球空哂都傳番出黎

波叔頂住呀
總決賽個地版等緊你

波叔唔好傷呀

狙芒堅老母今次唔知點鬧好..
狙芒堅今晚訓唔著 Send千字文訊息俾自己

Harden打到屎一樣都輸
湧

夏登5/21,屌你老母

希望cp3老抽唔係拉傷

點解無人講黑氣石發功
佢個樣似知道自己係大獲喎

學友 你應該打手湧士吹大左

係為下場基石大爆發ko勇

Curry傳得差

走步都冇事

做乜撚嘢姐你

拿完冠軍死去重建啦

牛油手

恭喜定勇士in7先
波叔 舊傷... 應該唔再出到 基石難敵4巨..
唔好抽箭水 thx

佢傳咗下

終於明點解kerr上場唔叫timeout
怪錯kerr

又輸?

宇宙勇你執左佢啦
7下年杜蘭特轉去邊?

dllm抵輸啦
柒撚到咁
幾場落黎湧都柒撚到閪咁
場場自爆
上場第3節lead緊就鳩射 射晒d優勢
呢場就仆街

上面打咗啦

感動既係終於唔使睇湧猗

廢鳩條廢鳩

harden條打靶仔，射準D cp3就唔洗打到咁博

我估佢會揀打g6

手感仔雖然柒左全場，呢下接問題大d吧

DGreen

追你老母咩
4-2呀

Cp3生命carry

Curry重要時刻就尻缩

湧專整傷對方主力

叫完to仲柒

爽

火箭超額完成啦今季

希望波縮冇事

又關勇事

燈箭班湧狗

Green仔好波

創意台文章

cp3傷舊患 驚驚

勇士條友最尾係咪插水搏十二碼？

臨尾出羊好過出曲啦

湧d play想點

MDA仲差幾場

一世夠運，如果CP3出唔到仲有價講

手感仔又話咩勁過MJ
PLAYOFF次次臨尾都鳩掉

笑撚死人咩勇狗
個心態廢撚到呢
0爭勝決心
防守戰術又廢
抵撚死啦kerr

下場點打，冇波叔

今年湧凍過水

去緊旅行都要入場笑下

抵輸 關鍵時候ON99
TURNOVER 多過食飯

見勇狗輸好開心

話sweep啲湧狗岀嚟講下

屌..上場輸on9
今場又係

我反湧都覺得on9
cp3傷左多得jh唔少

真係冇得講 火箭想贏多好多

勇班柒頭番屋企諗下自己打左d咩屎出黎

好明顯kerr自己都唔識造半場TO戰術

成班屌D Green 佢最後唔入個球3分 你地點有絕殺機會 Curry又傳到咁差

球wide open俾力羊咪又係炒

CP3唔好啊

臨尾出黑人問號球wide open應該入左

大腿後面抽筋機會微

Kerr啲臨場真係垃圾級

頭先睇 個波到腰位對落, 係個波唔到位, 唔係隻手牛油WO

Pray for cp3

一定係傷 同rr9一樣...

19個失誤，勇士輸自己

臨起廢鳩話只會比對手偷到一場

cp9

但cook防守應該好d

同感

黑氣石講緊你老母？

Curry傳得真係唔算好 一係彈地一係俾高D

波叔hamstring 傷可大可小
有機會唔出得了

恭喜定勇士in7先
波叔 舊傷... 應該唔再出到 基石難敵4巨..
認真 cup左抽細力d 沒波叔 火箭輸撚硬

湧拿拿臨.....
始終我覺得lbj最難打

望左zaza一眼就咁

Game 7 就係真正決定勝負的爭奪戰, 相信湧最終會笑到最後成為西岸冠軍

Kerr真係好撚廢

cp3傷左

哩場波叔真係生命籃球

勇士真係撐唔落

最起碼都十日 點打...

RYO蛇駛唔駛咁快戴頭盔

Nick young射既話勇贏左

無cp點打吾重呀屌

Green組織一流 傳球視野又好 比佢其實正路

kerr學lue 後場開波真係笑撚左

both啦 一個傳得差一個唔專心

大佬tie series最後個play牛油手真係點都講唔過

又輸自己
認真上黎無人贏到湧

吾你老母

贏左兩年其實都唔係靠佢自己
mda呢d就真係幫到球員手
mda

改做謝4個個得唔得

Game6如果無波叔有二姑就等game7都得